有冇人覺得iPhone個highlight好撚廢

成日都控制唔到剩係copy一篇嘢嘅一段
次次一係逼你copy晒
一係copy埋你唔想要嘅嘢

覺

琴日想開post屌
竟然有人同我一樣

歌詞就係咁

一開始仲以為自己唔識用
原來真係廢

用safari copy野，輕輕拉一拉成板都拉鳩哂

mojim係一定會出事

應該同佢網頁排版有關

CNN又點睇呀

好撚覺

開左reader view再copy會唔會好返啲？
不過我係咩魔鏡copy歌詞都係咁
好似係個網嘅問題 我覺得

用左年幾iPhone都有依個問題

開文字模式再highlight

應該就係iPhone自己問題
用第二個網都係咁
啱啱仲試過chrome
都係咁廢

highlight 廢喔，keyboard 都麻麻地，以前用其他機好少打錯字，宜家7+成日打錯隔離，我舊機mon size都同7+差唔多

成撚日跳個框出黎唔知做乜撚 明明係highlight

係

我都係用呢個方法解決

喔

agree

想highlight個字查字典都麻煩過人

一定係喇....

收皮喇 一定唔夠an方便

利申：雙修

應該網頁寫法問題
不過ios6之前完全冇呢個問題，我記得係7/8之後先出現